大家手機上網、家居上網同家居電話用緊幾錢?

手機4G 42Mbps: HKD 148
家居電話: HKD 43
家居上網: HKD 99

等大家續約時有個譜睇

電話 中聯通 4.5G 2.5gb 中港plan 197
上網 和記 500mb 118

用開3HK，睇黎唔轉會唔會有好ｏｆｆｅｒ